Ro仙境傳說。手遊守護永行的愛

有冇巴打一齊玩
小弟48lv牧師求香港公會
HinJai求好友

同以前pc果隻一樣玩法？

差唔多。每人日玩都唔同感覺

每個人玩都唔同感覺

你地幾lv?